Voor volledig vijf minuten Van Helsing stonden te kijken naar haar, met zijn gezicht tegen haar onverzettelijke.
Daarna wendde hij zich tot mij en zei kalm:-- "Ze stervende is.
Het zal niet lang meer duren nu.
Het zal veel verschil merk , of ze overlijdt bewuste of in haar slaap.
Wake die arme jongen en laat hem komen en zie de laatste; hij vertrouwt ons, en we hebben hem beloofd."
